如果林鄭月娥堅決拒用港中醫院、新屋領，解放軍軍營作隔離中心而導致社區爆發，一切後果由林鄭負責

港中醫院、新屋嶺、解放軍軍營、粉嶺高球場、黃竹坑警察訓練學校

又製做群眾鬥群眾呢D雕蟲小技，佢個腦每日就係想呢D把戲

推

up

後果自負西鳩利

佢會驚?子宮生癌流膿佢都唔驚?

呢個係一個好到冇得再好嘅地方
本身係醫院可作醫療用途
又近禮賓府，相關官員丶醫官可以每日去醫院實情了解後，再去禮賓府同特首回報及商討

佢係要鬥氣，就死唔用。